何栢良：若市民稍為鬆懈，7天會變成南韓，一個月會變成另一個武漢。

康復者出院後再呈陽性 何栢良：病毒或由始至終未清除

內地及日本均有新型冠狀病毒康復者出院後，測試再呈陽性。香港大學感染及傳染病中心總監何栢良表示，不能斷定是復發或二次感染，可能患者的病毒由始至終根本未曾清除。何栢良解釋，不少新型冠狀病毒個案的情況與沙士相當近似，當年部分沙士病人在發病後兩個月，糞便仍檢測到陽性結果。港大分析過本港23宗新型肺炎個案，患者發病後三星期，呼吸道分泌物檢測仍呈陽性，病毒量更處於相對高水平，間中出現陰性檢測，也可能會病毒未清。何栢良又說，新型冠狀病毒除了感染呼吸道及肺部組織，部分個案會透過感染其他器官及細胞，再感染腎臟、腸或內臟等其他器官。因此，深喉唾液未必就能測試是否感染新型冠狀病毒，而臨床情況穩定，亦不等於不同排洩物或器官感染病毒完全清除。何栢良強調，疫情仍未完結，提醒切勿錯判形勢，仍處於嚴峻階段。他以南韓為例，7天可以確診病例增加十倍。在疫情全面受控之前，即連續14天零確診，全港要保持高度戒備，做好離家時戴口罩、經常洗手，及住所和辦公室洗手間做好基本衛生措施。他說，近日新增的確診個案，顯示繼續有本地傳播鏈，部分地區更有隱形傳播鏈，若市民稍為鬆懈，7天會變成南韓，一個月會變成另一個武漢。

Source：RTHK

話緊你玩行山撚出街撚

DSE如期考
公務員三月照常返工

等大爆發

推

好似話考場會有特別安排
座位間會有一定距離

但我心諗
咪又係晒鳩氣
一份卷考粒幾兩粒鐘
有D仲要三粒鐘
D考生自己有冇中又唔撚知
監考有冇中又唔撚知

[2020立法會選舉] 大家係咪已經唔記得左「齊上齊落，不離不棄」同埋抗爭要捨棄教條主義？？

如果第二日有監考確診咗，之前試場嗰班考生點處置？

真心支持公務員復工
反正公務員多數藍絲
今次一定要相信政府

坑殺火化

仲話想加人工

收皮拉公墓員

831

武漢仲有dse考生
佢地一定要隔離考試
好似傷殘人士咁口試（開cam考）
或者唔俾佢地考

個責任响政府度囉

政府： 下星期準備取消home office

復佢老尾 聽到有人下星期都係返三日放兩日

愈來愈多公司復工啦，啲員工重好開心。
之前先有個國泰空少page，話自己好想飛

港大分析過本港23宗新型肺炎個案，患者發病後三星期，呼吸道分泌物檢測仍呈陽性，病毒量更處於相對高水平，間中出現陰性檢測，也可能會病毒未清。

最好笑係當疫情未爆發，間間公司都勁驚要home office，or 放 no pay。
而家爆發緊，間間好似見未死好多人，爭撚住想復工。

係就快
港爆

理得佢藍定黃定綠
公務員就係一班為咗一己私利做政府幫兇嘅仆街

真相

考生都要去廁所.到時十幾個人塞響廁所度,咪會增加傳播風險.

咁大家開始唔戴罩

復工真係等仆街

然後政府叫你返工

推呢個

留返同政府講啦
而家係政府帶頭想變武漢

適當嘅恐懼係必要嘅
因為恐懼會令你遠離危險

係就快
肺炎加油

仲有等上禮堂樓下等咪又迫曬係一齊

根本好多私人企業都係睇政府頭，政府話復工，我相信大部份私人企業都會跟住一齊！
朝頭早淨係迫車返工已經玩撚完

根本就要復工，保經濟。

好多公司叫人返翻公司做嘢，取消work from home wor。正苦仲要帶頭

對樣要除口罩 掂完口罩繼續考 監考再收卷

行山撚出街撚何嘗唔係

鬆咗啦
今日長洲聽日坪洲後日南丫島

政府帶頭開工啦

個D抵撚死嫁啦，唔抵可憐

槍斃處決病人已康復出院

問題佢會攬炒其他人

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

Push

一個都不能小

市民唔鬆懈
政府鬆懈咋

今鋪真係要焚書坑儒

9up要有個限度

真 焚書坑儒

push

南韓嗰個先係真實數字，跟人口時間乘返落中國度就知中國個數去到邊

唔係我鬆懈係政府鬆懈

認真，出門都好，唔好同班廢老太近，更加唔好北上尋歡，就算最後全球攬炒，病遲過班廢老黑警膠官，病輕過佢地，死少過佢地，都可以趁佢病攞佢命，等佢地知道乜係濫用暴力

推
有啲咁快就取消home office
啲高層係有幾冇撚腦？

妖
街啲廢老多到
成日呻下呻下鼻涕咁
成隻喪屍

就係要咁

真.攬炒

其實考前實一堆堆人喺度等入試場 你估真係個個隔兩米咩
考試check身份證嗰啲又點處理

快

自動攞5* up

爽 大爆發 入定d貨先 等大爆發

好多垃圾已經係group約打邊爐

成個2月唔洗返又有糧出

公墓員宣布咗？

我反而好想大爆發其實
好多港豬其實唔撚識死
大家一齊奶野我覺得幾好
病毒係公平嘅

政府帶頭番office

d人係鬆懈咗

補link:

我哋鬆懈咩
政府戇鳩之嘛

正啊

今日地鐵已經多番人

好消息

行山撚出街撚:喺屋企好悶

追封?

依家係啲垃圾香港公司下星期想人back to business
關香港人撚事

推
推
推

唔爆點攬炒，比你選擇比病毒搞死定中共搞死

但政府都冇公布wfh

送100個口罩比我都唔撚會行山

獎牌榜終於可以爬返星加坡頭

又賴市民

唔係照常呀 只係逐步恢復公共服務
簡單黎講都係部門根據工作量自己決定

我部門仍然可以輪流WFH

何栢良 而家講野仲正氣過 猿國勇.....

猿國勇而家淨係識得和諧......大家齊心就一定得......香人好叻好有希望架....
屌你老母啦...個政府仆街...香港人幾醒都無用啦

今日經過尖咀，屌呀仲係好撚多大陸人囉，只係少咗3成左右而已。

真心+1
上星期開始好多公司唔再home office
每日都多咗咁多case下星期反而全部返返office

RIP

到時放D支那人周街走好高危

承你貴言

賴乜撚姐
市民自己冇防疫責任？
政府廢就代表你要一齊廢？

推,香港人自救未舍正苦

湖北班香港人下星期回港啦！！！！

2/3 後 見真章
以香港人口密度好快追到武漢
新冠肺炎源頭係香港

可能見都唔係死好多人，咁復工搵吓錢，反正又唔係老闆復工😂

721831

講事實

市民做得好差？出街9成有口罩

行山個班都已經比人屌咗幾十次

政府最叻將個責任推曬比市民同醫護

去死啦賤婦

我冇話佢唔啱啊 不過我覺得市民唔會鬆懈，但係政府就好鬆懈Lo仲準備接湖北班垃圾返黎

但又俾啲人康復出院
想點

下星期好多野都開返
爆發真係不遠了

屌！ 今日街已經見2個廢老除罩咳, 一個鬼佬放飛箭

好多公司都跟政府home office

泰國呢類國家衛生意識差
病都唔肯睇醫生
確診既數字只係冰山一角
但絕對有唔少隱形患者

正如印尼先前話檢測太貴唔撚測
所以就零確診了

今日行10分鍾既路起馬有一半人都冇戴
中老年人為主

有Ｄ戴左都拉落下巴食野／傾計(其實我諗唔明點解要拉落下巴傾計)

香港就係咁以為而家冇事

唔鬆懈到冇用 遲 d武漢班人一到 全港大爆發啦

我淨係信何栢良同管跌.
袁國勇：完全不覺有隱瞞任何事
何栢良認為，除了隱瞞，找不到其他原因

林奠媽媽會唔會親自接見?

可能本身有病

但私人公司理得你一定復足100%

返工了

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

香港需要4000宗確診就應該可以令成個醫療系統崩潰。

唔好唔記得，有應屆考生仲係武漢
同佢同場佢班自己睇路